「地攤經濟」遭中宣部禁宣傳 首都北京向習表忠：擺攤違法

聞到內戰味了
藍閪：你老母點跟啊